
                      Um...dificil de hacer una critica. E
n pocas palabras....buena...pero de litmo lento,demasiado lento! Se puede ver, pero hay otras mas recomendables en cartelera.
        
            